本廢老宣佈poly canteen嘅飯屎都不如！

舊can早餐個炒麵
乾到啲人食完 個樣都憨撚鳩鳩咁
又難食喎

咁多間u內面poly最高分